文宣戰 唔好畀佢停

廢藍文宣👆🏼講真喺有少少睇頭。
所以各位手足麻煩抽啲時間搞下文宣，最緊要係國際取向，所以麻煩咁多位繼續twitter、fb、ig。
「香港人權及民主法案」喺大春袋，一定要錫到啊

文宣國際線要你幫手

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

轉借
【必須廣傳】270 頁黑警濫權獨立調查報告

警隊涉嫌濫權資料（六／七月）

警隊涉嫌濫權資料（至八月十日）

中文版本—公眾試閱版—正文

推

大家得閒就上吓twitter, FB或都其他煤體做下文宣。

抗爭要繼續，文宣都要繼續！！！